# Copyright (C) 2021 SomewhereWarm
# This file is distributed under the GNU General Public License v3.0.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WooCommerce Product Bundles 6.8.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://woocommerce.com/my-account/create-a-ticket/\n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-22 10:48:51+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2021-04-29 05:08+0000\n"
"Last-Translator: 이러닝솔루션 에듀베이직\n"
"Language-Team: 한국어\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Loco-Version: 2.5.2; wp-5.7.1"

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-ajax.php:252
msgid ""
"The selected product cannot be bundled. Please select a simple product, a "
"variable product, or a simple/variable subscription."
msgstr "선택한 상품은 동봉 할 수 없습니다. 단순 상품, 가변 상품 또는 단순/변동 구독을 선택하세요."

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-ajax.php:256
msgid "The selected product is invalid."
msgstr "선택한 제품이 잘못되었습니다."

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-ajax.php:422
msgid "The submitted configuration is invalid."
msgstr "제출 된 구성이 잘못되었습니다."

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-ajax.php:635
msgid "Deleted bundled line items: %s"
msgstr ""

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-ajax.php:639
#: includes/admin/class-wc-pb-admin-order.php:197
msgid "Added bundled line items: %s"
msgstr ""

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-ajax.php:643
msgid "Adjusted bundled line items: %s"
msgstr ""

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-notices.php:350
msgid ""
"<strong>WooCommerce Product Bundles</strong> is updating your database.%s"
msgstr ""

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-notices.php:355
msgid ""
"<strong>WooCommerce Product Bundles</strong> has been updated! To keep "
"things running smoothly, your database needs to be updated, as well."
msgstr ""

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-notices.php:356
msgid ""
"Before you proceed, please take a few minutes to <a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\">learn more</a> about best practices when updating."
msgstr ""

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-notices.php:361
msgid ""
"<strong>WooCommerce Product Bundles</strong> has not finished updating your "
"database.%s"
msgstr ""

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-notices.php:370
msgid ""
"<strong>WooCommerce Product Bundles</strong> database update complete. Thank "
"you for updating to the latest version!"
msgstr ""
"<strong>우커머스 제품 번들</strong> 데이터베이스 업데이트가 완료되었습니다. 최신 버전으로 업데이트 해주셔서 감사합니다!"

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-notices.php:398
msgid "Ready to bundle some products?"
msgstr "일부 제품을 묶을 준비가 되셨습니까?"

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-notices.php:399
msgid "Thank you for installing WooCommerce Product Bundles."
msgstr ""

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-notices.php:399
msgid "Let's get started by creating your first bundle!"
msgstr "첫 번째 번들을 만들어 시작하겠습니다!"

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-notices.php:400
msgid "Let's go!"
msgstr "시작하기!"

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-notices.php:475
msgid "Update database"
msgstr "데이터베이스 업데이트"

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-notices.php:495
msgid "run it manually"
msgstr "수동으로 실행"

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-notices.php:496
msgid ""
" The process seems to be taking a little longer than usual, so let's try to "
"%s."
msgstr "프로세스가 평소보다 조금 더 오래 걸리는 것 같으니 %s을(를) 시도해 보겠습니다."

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-notices.php:512
msgid "get in touch with us"
msgstr ""

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-notices.php:513
msgid ""
" If this message persists, please restore your database from a backup, or %s."
msgstr ""

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-notices.php:658
msgid ""
"Did you know that you can use <strong>Product Bundles</strong> to offer bulk "
"quantity discounts? "
msgstr ""

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-notices.php:659
msgid ""
"Grab the free <strong>Bulk Discounts</strong> add-on, and offer lower prices "
"to those who purchase more!"
msgstr ""

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-notices.php:666
msgid "Ready to start offering bulk discounts?"
msgstr "대량 할인을 시작할 준비가 되셨습니까?"

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-notices.php:675
msgid "Learn more"
msgstr "더 알아보기"

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-notices.php:699
msgid "Action failed. Please refresh the page and retry."
msgstr "작업이 실패했습니다. 페이지를 새로 고침하고 다시 시도하세요."

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-notices.php:703
msgid "Cheatin&#8217; huh?"
msgstr ""

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-order.php:257
#: includes/admin/class-wc-pb-admin.php:318
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-order.php:259
#: includes/admin/class-wc-pb-admin.php:317
msgid "Configure"
msgstr "구성"

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-order.php:293
msgid "Done"
msgstr "끝"

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-post-types.php:49
#: includes/admin/class-wc-pb-admin.php:418
#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1395
#: includes/class-wc-bundled-item.php:2183 includes/class-wc-pb-display.php:211
#: includes/class-wc-pb-display.php:213
#: includes/class-wc-product-bundle.php:1324
#: tests/unit/test-wc-product-bundle.php:609
msgid "Insufficient stock"
msgstr "재고 부족"

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-post-types.php:54
msgid "View Report"
msgstr "보고서 보기"

#: includes/admin/class-wc-pb-admin.php:159
msgid ""
"The installed version of <strong>Product Bundles</strong> is not compatible "
"with the <code>selectSW</code> library found on your system. Please update "
"Product Bundles to the latest version."
msgstr ""
"설치된 <strong>제품 번들</strong> 버전이 시스템에있는 <code>selectSW</code> 라이브러리와 호환되지 않습니다."
" 제품 번들을 최신 버전으로 업데이트하십시오."

#: includes/admin/class-wc-pb-admin.php:190
msgid "Product Bundles does not collect, store or share any personal data."
msgstr "제품 번들은 개인 데이터를 수집, 저장 또는 공유하지 않습니다."

#: includes/admin/class-wc-pb-admin.php:319
msgid ""
"Failed to initialize form. If this issue persists, please reload the page "
"and try again."
msgstr ""

#: includes/admin/class-wc-pb-admin.php:320
msgid ""
"Failed to validate configuration. If this issue persists, please reload the "
"page and try again."
msgstr ""

#: includes/admin/class-wc-pb-admin.php:462
msgid ""
"You are currently viewing a filtered version of this report for <strong>"
"%1$s</strong>. <a href=\"%2$s\" class=\"wc_pb_forward\">Clear Filter</a>"
msgstr ""
"현재 <strong>%1$s</strong>에 대한이 보고서의 필터링 된 버전을보고 있습니다. <a href=\"%2$s\" "
"class=\"wc_pb_forward\">필터 지우기</a>"

#: includes/admin/export/class-wc-pb-product-export.php:54
#: includes/admin/import/class-wc-pb-product-import.php:50
#: includes/admin/import/class-wc-pb-product-import.php:73
msgid "Bundled Items (JSON-encoded)"
msgstr ""

#: includes/admin/export/class-wc-pb-product-export.php:55
#: includes/admin/import/class-wc-pb-product-import.php:51
#: includes/admin/import/class-wc-pb-product-import.php:74
#: includes/modules/min-max-items/includes/admin/class-wc-pb-mmi-admin.php:53
msgid "Min Bundle Size"
msgstr "최소 번들 크기"

#: includes/admin/export/class-wc-pb-product-export.php:56
#: includes/admin/import/class-wc-pb-product-import.php:52
#: includes/admin/import/class-wc-pb-product-import.php:75
#: includes/modules/min-max-items/includes/admin/class-wc-pb-mmi-admin.php:63
msgid "Max Bundle Size"
msgstr "최대 번들 크기"

#: includes/admin/export/class-wc-pb-product-export.php:57
#: includes/admin/import/class-wc-pb-product-import.php:53
#: includes/admin/import/class-wc-pb-product-import.php:76
msgid "Bundle Layout"
msgstr "번들 레이아웃"

#: includes/admin/export/class-wc-pb-product-export.php:58
#: includes/admin/import/class-wc-pb-product-import.php:54
#: includes/admin/import/class-wc-pb-product-import.php:77
msgid "Bundle Group Mode"
msgstr "번들 그룹 모드"

#: includes/admin/export/class-wc-pb-product-export.php:59
#: includes/admin/import/class-wc-pb-product-import.php:55
#: includes/admin/import/class-wc-pb-product-import.php:78
msgid "Bundle Cart Editing"
msgstr "번들 제품 수정"

#: includes/admin/export/class-wc-pb-product-export.php:60
#: includes/admin/import/class-wc-pb-product-import.php:56
#: includes/admin/import/class-wc-pb-product-import.php:79
msgid "Bundle Sold Individually"
msgstr "번들 개별 판매"

#: includes/admin/export/class-wc-pb-product-export.php:61
#: includes/admin/import/class-wc-pb-product-import.php:57
#: includes/admin/import/class-wc-pb-product-import.php:80
msgid "Bundle Form Location"
msgstr "번들 양식 위치"

#: includes/admin/export/class-wc-pb-product-export.php:62
#: includes/admin/import/class-wc-pb-product-import.php:58
#: includes/admin/import/class-wc-pb-product-import.php:81
msgid "Bundle Sells"
msgstr "번들 판매"

#: includes/admin/export/class-wc-pb-product-export.php:63
#: includes/admin/import/class-wc-pb-product-import.php:59
#: includes/admin/import/class-wc-pb-product-import.php:82
msgid "Bundle Sells Title"
msgstr "번들 판매 제목"

#: includes/admin/export/class-wc-pb-product-export.php:64
#: includes/admin/import/class-wc-pb-product-import.php:60
#: includes/admin/import/class-wc-pb-product-import.php:83
msgid "Bundle Sells Discount"
msgstr "번들 판매 할인"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:102
msgid ""
"&quot;%1$s&quot; is not purchasable just yet. But, fear not &ndash; setting "
"up <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">pricing options</a> only takes a "
"minute! <ul class=\"pb_notice_list\"><li>To give &quot;%1$s&quot; a static "
"base price, navigate to <strong>Product Data > General</strong> and fill in "
"the <strong>Regular Price</strong> field.</li><li>To preserve the prices and "
"taxes of individual bundled products, go to <strong>Product Data > Bundled "
"Products</strong> and enable <strong>Priced Individually</strong> for each "
"bundled product whose price must be preserved.</li></ul> Then, save your "
"changes."
msgstr ""

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:133
msgid "Sold individually"
msgstr "개별 판매"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:135
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:136
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:137
msgid "Matching configurations only"
msgstr "일치하는 구성만"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:141
msgid ""
"Allow only one of this bundle to be bought in a single order. Choose the "
"<strong>Matching configurations only</strong> option to only prevent <strong>"
"identically configured</strong> bundles from being purchased together."
msgstr ""

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:165
#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1361
#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1418
msgid "Bundled Products"
msgstr "번들 제품"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:216
msgid ""
"By default, the sale of a product within a bundle has the same effect on its "
"stock as an individual sale. There are no separate inventory settings for "
"bundled items. However, managing stock at bundle level can be very useful "
"for allocating bundle stock quota, or for keeping track of bundled item "
"sales."
msgstr ""

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:248
msgid "Unassembled"
msgstr "미 조립"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:249
msgid ""
"Bundled products preserve their individual dimensions, weight and shipping "
"classes. A virtual container item keeps them grouped together in the cart."
msgstr "번들 제품은 개별 치수, 무게 및 배송 등급을 유지합니다. 가상 컨테이너 항목은 장바구니에서 함께 그룹화됩니다."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:254
msgid "Assembled"
msgstr "조립"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:255
msgid ""
"Bundled products are assembled and shipped in a new physical container with "
"the specified dimensions, weight and shipping class. The entire bundle "
"appears as a single physical item.</br></br>To ship a bundled product "
"outside this container, navigate to the <strong>Bundled Products</strong> "
"tab, expand its settings and enable <strong>Shipped Individually</strong>. "
"Bundled products that are <strong>Shipped Individually</strong> preserve "
"their own dimensions, weight and shipping classes."
msgstr ""

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:265
msgid "Bundle type"
msgstr "번들 유형"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:286
msgid "What happened to the shipping options?"
msgstr "배송 옵션은 어떻게 되었나요?"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:287
msgid ""
"The contents of this bundle preserve their dimensions, weight and shipping "
"classes. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Unassembled</a> bundles do not "
"have a physical container &ndash; or any shipping options to configure."
msgstr ""

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:298
msgid "Assembled weight"
msgstr "조립 된 무게"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:299
msgid ""
"Controls whether to ignore or preserve the weight of assembled bundled items."
"</br></br> <strong>Ignore</strong> &ndash; The specified Weight is the total "
"weight of the entire bundle.</br></br> <strong>Preserve</strong> &ndash; The "
"specified Weight is treated as a container weight. The total weight of the "
"bundle is the sum of: i) the container weight, and ii) the weight of all "
"assembled bundled items."
msgstr ""

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:302
msgid "Ignore"
msgstr ""

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:303
msgid "Preserve"
msgstr ""

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:368
msgid ""
"Product Bundles has detected that your server may have failed to process and "
"save some of the data on this page. Please get in touch with your server's "
"host or administrator and (kindly) ask them to <a href=\"%1$s\" "
"target=\"_blank\">increase the number of variables</a> that PHP scripts can "
"post and process%2$s."
msgstr ""

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:368
msgid " (currently %s)"
msgstr "(현재 %s)"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:456
msgid ""
"Please add at least one product to the bundle before publishing. To add "
"products, click on the <strong>Bundled Products</strong> tab."
msgstr ""
"게시하기 전에 하나 이상의 제품을 번들에 추가하십시오. 제품을 추가하려면 <strong>번들 제품</strong> 탭을 클릭하십시오."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:477
msgid ""
"Your changes have not been saved &ndash; please wait for the <strong>"
"WooCommerce Product Bundles Data Update</strong> routine to complete before "
"creating new bundles or making changes to existing ones."
msgstr ""
"변경 사항이 저장되지 않았습니다. 새 번들을 생성하거나 기존 번들을 변경하기 전에 <strong>우커머스 제품 번들 데이터 "
"업데이트</strong> 루틴이 완료 될 때까지 기다리십시오."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:497
msgid ""
"%1$s is only supported by <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">unassembled</a> "
"bundles with an empty <a href=\"%3$s\" target=\"_blank\">base price</a>."
msgid_plural ""
"%1$s are only supported by <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">unassembled</a>"
" bundles with an empty <a href=\"%3$s\" target=\"_blank\">base price</a>."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:499
msgid "The chosen <strong>Item Grouping</strong> option is invalid. %s"
msgstr "선택한 항목 <strong>그룹화</strong> 옵션이 잘못되었습니다. %s"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:508
msgid ""
"This bundle does not contain any mandatory items. To control the minimum "
"and/or maximum number of items that customers must choose in this bundle, "
"use the <strong>Min Bundle Size</strong> and <strong>Max Bundle Size</strong>"
" fields under <strong>Product Data > Bundled Products</strong>."
msgstr ""

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:573
msgid ""
"<strong>%s</strong> was not saved. WooCommerce Subscriptions version 2.0 or "
"higher is required in order to bundle Subscription products."
msgstr ""

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:583
msgid ""
"<strong>%s</strong> is sold individually and cannot be bundled more than "
"once."
msgstr ""

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:654
msgid ""
"<strong>%s</strong> is sold individually &ndash; its <strong>Min "
"Quantity</strong> cannot be higher than 1."
msgstr ""
"<strong>%s</strong>는 개별적으로 판매됩니다. <strong>최소 수량</strong>은 1보다 클 수 없습니다."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:661
msgid ""
"The minimum quantity of <strong>%s</strong> was not valid and has been reset."
" Please enter a non-negative integer <strong>Min Quantity</strong> value."
msgstr ""

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:680
msgid ""
"<strong>%s</strong> is sold individually &ndash; <strong>Max "
"Quantity</strong> cannot be higher than 1."
msgstr ""
"<strong>%s</strong>는 개별적으로 판매됩니다. <strong>최대 수량</strong>은 1보다 클 수 없습니다."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:688
msgid ""
"The maximum quantity of <strong>%s</strong> was not valid and has been reset."
" Please enter a positive integer equal to or higher than <strong>Min "
"Quantity</strong>, or leave the <strong>Max Quantity</strong> field empty "
"for an unlimited maximum quantity."
msgstr ""
"%s의 최대 수량이 유효하지 않아 재설정되었습니다. </strong>최소 수량</strong>보다 크거나 같은 양의 정수를 입력하거나 "
"<strong>최대 수량</strong>에 제한이 없는 경우 최대 수량 필드를 비워 두십시오."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:711
msgid ""
"The default quantity of <strong>%s</strong> was not valid and has been reset."
" Please enter an integer between the <strong>Min Quantity</strong> and "
"<strong>Max Quantity</strong>."
msgstr ""
"기본 수량 <strong>%s</strong>이(가) 유효하지 않아 재설정되었습니다. <strong>최소 수량</strong>과 "
"<strong>최대 수량</strong> 사이의 정수를 입력하십시오."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:727
msgid ""
"The <strong>Discount</strong> of <strong>%s</strong> was not valid and has "
"been reset. Please enter a positive number between 0-100."
msgstr ""
"<strong>%s</strong>의 <strong>할인</strong>이 유효하지 않아 재설정되었습니다. 0-100 사이의 양수를 "
"입력하십시오."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:769
msgid ""
"Failed to save <strong>Filter Variations</strong> for <strong>%s</strong>. "
"Please choose at least one variation."
msgstr ""

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:819
msgid ""
"The default variation attribute values of <strong>%s</strong> are "
"inconsistent with the set of active variations and have been reset."
msgstr ""

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:856
#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:866
msgid ""
"To hide <strong>%s</strong> from the single-product template, please enable "
"the <strong>Override Default Selections</strong> option and choose default "
"variation attribute values."
msgstr ""
"단일 제품 템플릿에서 <strong>%s</strong>을(를) 숨기려면 기본 선택 재정의 옵션을 활성화하고 <strong>기본 변형 "
"속성 값</strong>을 선택하십시오."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:926
msgid "Filter Variations"
msgstr "필터 변형"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:929
msgid "Check to enable only a subset of the available variations."
msgstr "사용 가능한 변형의 하위 집합만 활성화하려면 선택하십시오."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:942
msgid "Choose variations&hellip;"
msgstr "변형 선택…"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:981
msgid "Search for variations&hellip;"
msgstr "유사 콘텐츠 검색…"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:993
msgid "Override Default Selections"
msgstr "기본 선택 무시"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:995
msgid ""
"In effect for this bundle only. When <strong>Filter Variations</strong> is "
"enabled, double-check your selections to make sure they correspond to an "
"active variation."
msgstr "이 번들에만 적용됩니다. 필터 변형이 활성화 된 경우 선택 항목을 다시 확인하여 활성 변형에 해당하는지 확인합니다."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1012
msgid "No default %s&hellip;"
msgstr ""

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1059
msgid "Optional"
msgstr "자유 선택"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1061
msgid "Check this option to mark the bundled product as optional."
msgstr "번들 제품을 선택 사항으로 표시하려면 이 옵션을 선택하십시오."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1067
msgid "Min Quantity"
msgstr "최소 수량"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1069
msgid "The minimum quantity of this bundled product."
msgstr "이 번들 제품의 최소 수량입니다."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1075
msgid "Max Quantity"
msgstr "최대 수량"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1077
msgid ""
"The maximum quantity of this bundled product. Leave the field empty for an "
"unlimited maximum quantity."
msgstr "이 번들 제품의 최대 수량입니다. 무제한 최대 수량을 위해 필드를 비워 둡니다."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1083
msgid "Default Quantity"
msgstr "기본 수량"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1085
msgid "The default quantity of this bundled product."
msgstr ""
"이 번들 제품의 기본 수량입니다.\n"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1093
msgid "Shipped Individually"
msgstr "개별 배송"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1095
msgid ""
"Check this option if this bundled item is shipped separately from the bundle."
msgstr "이 번들 항목이 번들과 별도로 배송되는 경우 이 옵션을 선택하십시오."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1103
msgid "Priced Individually"
msgstr "개별 가격"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1105
msgid ""
"Check this option to have the price of this bundled item added to the base "
"price of the bundle."
msgstr "이 번들 항목의 가격을 번들의 기본 가격에 추가하려면 이 옵션을 선택하십시오."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1111
msgid "Discount %"
msgstr "할인 %"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1113
msgid ""
"Discount applied to the price of this bundled product when Priced "
"Individually is checked. If a Discount is applied to a bundled product which "
"has a sale price defined, the sale price will be overridden."
msgstr ""
"개별적으로 가격 책정을 선택한 경우이 번들 상품의 가격에 할인이 적용됩니다. 할인이 정의 된 할인가가있는 번들 제품에 할인이 적용되면 "
"할인가가 무시됩니다."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1146
msgid "Visibility"
msgstr "가시성"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1149
#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1169
msgid "Product details"
msgstr "제품 세부 정보"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1150
msgid ""
"Controls the visibility of the bundled item in the single-product template "
"of this bundle."
msgstr "이 번들의 단일 제품 템플릿에서 번들 항목의 가시성을 제어합니다."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1154
#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1174
msgid "Cart/checkout"
msgstr "장바구니/결제"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1155
msgid "Controls the visibility of the bundled item in cart/checkout templates."
msgstr "장바구니/결제 템플릿에서 번들 항목의 가시성을 제어합니다."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1159
#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1179
msgid "Order details"
msgstr "주문 정보"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1160
msgid ""
"Controls the visibility of the bundled item in order-details and e-mail "
"templates."
msgstr "주문 세부 정보 및 이메일 템플릿에서 번들 항목의 가시성을 제어합니다."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1166
msgid "Price Visibility"
msgstr "가격 가시성"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1170
msgid ""
"Controls the visibility of the bundled-item price in the single-product "
"template of this bundle."
msgstr "이 번들의 단일 제품 템플릿에서 번들 항목 가격의 가시성을 제어합니다."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1175
msgid ""
"Controls the visibility of the bundled-item price in cart/checkout templates."
msgstr "장바구니/결제 템플릿에서 번들 항목 가격의 가시성을 제어합니다."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1180
msgid ""
"Controls the visibility of the bundled-item price in order-details and e-"
"mail templates."
msgstr "주문 세부 정보 및 이메일 템플릿에서 번들 항목 가격의 가시성을 제어합니다."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1186
msgid "Override Title"
msgstr "제목 무시"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1188
msgid "Check this option to override the default product title."
msgstr "본 제품 제목을 재정의하려면 이 옵션을 선택하십시오."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1201
msgid "Override Short Description"
msgstr "간단한 설명 무시"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1203
msgid "Check this option to override the default short product description."
msgstr "기본 간단한 설명을 대체하려면 이 옵션을 선택하십시오."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1216
msgid "Hide Thumbnail"
msgstr "썸네일 숨기기"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1218
msgid "Check this option to hide the thumbnail image of this bundled product."
msgstr "이 번들 제품의 썸네일 이미지를 숨기려면 이 옵션을 선택하십시오."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1255
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1256
msgid ""
"Select the <strong>Tabular</strong> option to have the thumbnails, "
"descriptions and quantities of bundled products arranged in a table. "
"Recommended for displaying multiple bundled products with configurable "
"quantities."
msgstr ""
"번들 제품의 축소판, 설명 및 수량을 <strong>표</strong>로 정렬하려면 표 형식 옵션을 선택합니다. 수량을 구성 할 수 있는 "
"여러 번들 제품을 표시하는데 권장됩니다."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1289
msgid "Form Location"
msgstr "양식 위치"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1318
msgid "Item Grouping"
msgstr "품목 분류"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1319
msgid ""
"Controls the grouping of parent/child line items in cart/order templates."
msgstr "장바구니/주문 템플릿에서 상위/하위 광고 항목의 그룹화를 제어합니다."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1335
msgid "Edit in Cart"
msgstr "장바구니에서 수정"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1337
msgid ""
"Enable this option to allow changing the configuration of this bundle in the "
"cart. Applicable to bundles with configurable attributes and/or quantities."
msgstr ""
"장바구니에서 이 번들의 구성을 변경할 수 있도록하려면 이 옵션을 활성화하십시오. 구성 가능한 속성 및 수량이 있는 번들에 적용됩니다."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1367
msgid "Close all"
msgstr "모두 닫기"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1368
msgid "Expand all"
msgstr "모두 확장"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1391
#: includes/class-wc-bundled-item.php:2194
#: templates/single-product/bundled-product-unavailable.php:26
msgid "Out of stock"
msgstr "품절"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1402
msgid "Low stock"
msgstr "재고 부족"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1406
msgid "On backorder"
msgstr "이월 주문 중"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1419
msgid "You have not added any products to this bundle."
msgstr "이 번들에 제품을 추가하지 않았습니다."

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1420
msgid "Add some now?"
msgstr "지금 추가 하시겠습니까?"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1438
msgid "Add a bundled product&hellip;"
msgstr "번들 제품 추가…"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1446
#: includes/modules/bundle-sells/includes/admin/class-wc-pb-bs-admin.php:55
msgid "Search for a product&hellip;"
msgstr "제품 검색…"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1473
msgid "Basic Settings"
msgstr "기본 설정"

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1477
msgid "Advanced Settings"
msgstr "고급 설정"

#: includes/admin/meta-boxes/views/html-bundle-edit-form.php:15
#: includes/wc-pb-template-functions.php:594
msgid "Product"
msgstr "제품"

#: includes/admin/meta-boxes/views/html-bundle-edit-form.php:16
#: includes/wc-pb-template-functions.php:595
msgid "Quantity"
msgstr "수량"

#: includes/admin/meta-boxes/views/html-bundled-product.php:25
msgid "Click to toggle"
msgstr "토글하려면 클릭"

#: includes/admin/meta-boxes/views/html-bundled-product.php:26
msgid "Drag and drop to set order"
msgstr "드래그 앤 드롭하여 순서 설정"

#: includes/admin/meta-boxes/views/html-bundled-product.php:27
msgid "Remove"
msgstr ""

#: includes/admin/reports/class-wc-pb-report-insufficient-stock.php:38
msgid "No products found with insufficient stock."
msgstr "재고가 부족한 제품이 없습니다."

#: includes/admin/reports/class-wc-pb-report-insufficient-stock.php:191
msgid "Bundled product"
msgstr "번들 제품"

#: includes/admin/reports/class-wc-pb-report-insufficient-stock.php:192
msgid "Bundle"
msgstr "번들"

#: includes/admin/reports/class-wc-pb-report-insufficient-stock.php:193
msgid "Units required"
msgstr "필요한 단위"

#: includes/admin/reports/class-wc-pb-report-insufficient-stock.php:194
msgid "Stock status"
msgstr "재고 상태"

#: includes/admin/reports/class-wc-pb-report-insufficient-stock.php:195
msgid "Actions"
msgstr ""

#: includes/admin/views/html-admin-page-status-report.php:18
msgid "Product Bundles"
msgstr "제품 번들"

#: includes/admin/views/html-admin-page-status-report.php:23
msgid "Database version"
msgstr "데이터베이스 버전"

#: includes/admin/views/html-admin-page-status-report.php:24
msgid ""
"The version of Product Bundles reported by the database. This should be the "
"same as the plugin version."
msgstr "데이터베이스에서보고 한 제품 번들의 버전입니다. 플러그인 버전과 동일해야합니다."

#: includes/admin/views/html-admin-page-status-report.php:31
msgid "Database version mismatch."
msgstr "데이터베이스 버전이 일치하지 않습니다."

#: includes/admin/views/html-admin-page-status-report.php:37
msgid "Loopback test"
msgstr ""

#: includes/admin/views/html-admin-page-status-report.php:38
msgid ""
"Loopback requests are used by Product Bundles to process tasks in the "
"background."
msgstr "루프백 요청은 백그라운드에서 작업을 처리하기 위해 제품 번들에서 사용됩니다."

#: includes/admin/views/html-admin-page-status-report.php:47
msgid "Loopback test failed."
msgstr ""

#: includes/admin/views/html-admin-page-status-report.php:53
msgid "Template overrides"
msgstr "템플릿 재정의"

#: includes/admin/views/html-admin-page-status-report.php:54
msgid "Shows any files overriding the default Product Bundles templates."
msgstr "기본 제품 번들 템플릿을 재정의하는 모든 파일을 표시합니다."

#. Translators: %1$s: Template name, %2$s: Template version, %3$s: Core
#. version.
#: includes/admin/views/html-admin-page-status-report.php:71
msgid "%1$s version %2$s (out of date)"
msgstr ""

#: includes/class-wc-bundled-item.php:1850 includes/class-wc-pb-display.php:224
msgid "optional"
msgstr "자유 선택"

#: includes/class-wc-bundled-item.php:2189
#: includes/class-wc-bundled-item.php:2206
msgid "(only %s left in stock)"
msgstr ""

#: includes/class-wc-bundled-item.php:2200 includes/class-wc-pb-display.php:212
#: includes/class-wc-pb-display.php:214
#: includes/class-wc-product-bundle.php:1330
#: tests/unit/test-wc-product-bundle.php:634
msgid "Available on backorder"
msgstr "이월 주문 가능"

#: includes/class-wc-bundled-item.php:2390
msgid "Weight"
msgstr "무게"

#: includes/class-wc-bundled-item.php:2397
msgid "Dimensions"
msgstr "치수"

#: includes/class-wc-pb-cart.php:59 includes/class-wc-pb-cart.php:68
#: includes/class-wc-pb-display.php:75 includes/class-wc-pb-display.php:84
#: includes/class-wc-pb-order.php:66 includes/class-wc-pb-order.php:75
#: includes/compatibility/class-wc-pb-compatibility.php:67
#: includes/compatibility/class-wc-pb-compatibility.php:76
#: includes/modules/class-wc-pb-modules.php:51
#: includes/modules/class-wc-pb-modules.php:58
#: woocommerce-product-bundles.php:72 woocommerce-product-bundles.php:81
msgid "Foul!"
msgstr "반칙!"

#: includes/class-wc-pb-cart.php:182
msgid "The submitted bundle configuration could not be added to the cart."
msgstr "제출 된 번들 구성을 장바구니에 추가 할 수 없습니다."

#: includes/class-wc-pb-cart.php:188 includes/class-wc-pb-order.php:399
#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:1172
msgid "A bundle with this ID does not exist."
msgstr "이 ID의 번들이 존재하지 않습니다."

#: includes/class-wc-pb-cart.php:546
msgid ""
"&quot;%1$s&quot; cannot be purchased &ndash; some of its contents are "
"missing from your cart."
msgstr "\"%1$s\"은(는) 구매할 수 없습니다. 일부 콘텐츠가 장바구니에서 누락되었습니다."

#: includes/class-wc-pb-cart.php:564
msgid "The quantity of &quot;%1$s&quot; cannot be lower than %2$d."
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-cart.php:567 includes/class-wc-pb-cart.php:581
#: includes/class-wc-pb-cart.php:604 includes/class-wc-pb-cart.php:631
#: includes/class-wc-pb-cart.php:699 includes/class-wc-pb-cart.php:745
#: includes/class-wc-pb-stock-manager.php:236
#: includes/class-wc-pb-stock-manager.php:254
#: includes/class-wc-pb-stock-manager.php:268
#: includes/class-wc-pb-stock-manager.php:288
#: includes/class-wc-pb-stock-manager.php:310
#: includes/compatibility/modules/class-wc-pb-cp-compatibility.php:603
msgid "&quot;%1$s&quot; cannot be added to your cart. %2$s"
msgstr "\"%1$s\"은(는) 장바구니에 추가 할 수 없습니다. %2$s"

#: includes/class-wc-pb-cart.php:569 includes/class-wc-pb-cart.php:583
#: includes/class-wc-pb-cart.php:633 includes/class-wc-pb-cart.php:701
#: includes/class-wc-pb-cart.php:747 includes/class-wc-pb-stock-manager.php:256
#: includes/class-wc-pb-stock-manager.php:270
#: includes/class-wc-pb-stock-manager.php:290
#: includes/class-wc-pb-stock-manager.php:312
#: includes/compatibility/modules/class-wc-pb-cp-compatibility.php:605
msgid "&quot;%1$s&quot; cannot be purchased. %2$s"
msgstr "\"%1$s\"는 구매할 수 없습니다. %2$s"

#: includes/class-wc-pb-cart.php:578
msgid "The quantity of &quot;%1$s&quot; cannot be higher than %2$d."
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-cart.php:601
#: includes/compatibility/modules/class-wc-pb-cp-compatibility.php:600
msgid "&quot;%s&quot; cannot be purchased."
msgstr "\"%s\"는 구매할 수 없습니다."

#: includes/class-wc-pb-cart.php:625
msgid "The chosen &quot;%s&quot; variation cannot be purchased."
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-cart.php:627
msgid "The chosen &quot;%s&quot; variation is unavailable."
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-cart.php:689
msgid "%1$s is a required &quot;%2$s&quot; field."
msgid_plural "%1$s are required &quot;%2$s&quot; fields."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: includes/class-wc-pb-cart.php:692
msgid "Please choose &quot;%s&quot; options&hellip;"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-cart.php:694
msgid "&quot;%s&quot; is missing some required options."
msgstr "\"%s\"에 일부 필수 옵션이 없습니다."

#: includes/class-wc-pb-cart.php:742 includes/class-wc-pb-display.php:230
msgid "Please choose at least 1 item."
msgstr "하나 이상의 항목을 선택하십시오."

#: includes/class-wc-pb-cart.php:1219
msgid ""
"Cart update failed. The quantity of &quot;%s&quot; must be a multiple of %d."
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-cart.php:1225
msgid "Cart update failed. The quantity of &quot;%s&quot; must be at least %d."
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-cart.php:1231
msgid ""
"Cart update failed. The quantity of &quot;%s&quot; cannot be higher than %d."
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-cart.php:1264
msgid "Cart updated."
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-cart.php:1329 includes/class-wc-pb-cart.php:1331
#: includes/class-wc-pb-cart.php:1858
#: includes/class-wc-pb-stock-manager.php:295
msgid "View Cart"
msgstr "장바구니 보기"

#: includes/class-wc-pb-cart.php:1329
msgid "You cannot add another &quot;%s&quot; to your cart."
msgstr "장바구니에 다른 \"%s\"을(를) 추가 할 수 없습니다."

#: includes/class-wc-pb-cart.php:1331 includes/class-wc-pb-cart.php:1858
msgid ""
"You have already added an identical &quot;%s&quot; to your cart. You cannot "
"add another one."
msgstr "이미 동일한 \"%s\"을(를) 장바구니에 추가했습니다. 다른 것을 추가 할 수 없습니다."

#: includes/class-wc-pb-cart.php:1374 includes/class-wc-pb-cart.php:1382
#: includes/class-wc-pb-cart.php:1415
msgid ""
"The requested configuration of &quot;%s&quot; cannot be purchased at the "
"moment."
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-display.php:206
#: includes/class-wc-product-bundle.php:1233
#: includes/class-wc-product-bundle.php:1281
msgid "Free!"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-display.php:207
msgid "Total: "
msgstr "합계 :"

#: includes/class-wc-pb-display.php:208
msgid "Subtotal: "
msgstr "소계 :"

#: includes/class-wc-pb-display.php:215
msgid "Please choose product options."
msgstr "제품 옵션을 선택하십시오."

#: includes/class-wc-pb-display.php:216
msgid "Please choose %s options."
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-display.php:217
msgid "Please enter valid amounts."
msgstr "유효한 금액을 입력하십시오."

#: includes/class-wc-pb-display.php:218
msgid "Please enter a valid %s amount."
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-display.php:225 includes/class-wc-pb-display.php:1334
msgid "Includes"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-display.php:228
#: includes/wc-pb-template-functions.php:93
msgid "This product is currently unavailable."
msgstr "이 제품은 현재 사용할 수 없습니다."

#: includes/class-wc-pb-display.php:229
msgid ""
"Please resolve all pending issues before adding this product to your cart."
msgstr "이 제품을 장바구니에 추가하기 전에 모든 보류중인 문제를 해결하십시오."

#: includes/class-wc-pb-display.php:382
msgid ""
"You are currently editing &quot;%1$s&quot;. When finished, click the <strong>"
"Update Cart</strong> button."
msgstr "현재 \"%1$s\"을 수정하고 있습니다. 완료되면 <strong>장바구니 업데이트</strong> 버튼을 클릭합니다."

#: includes/class-wc-pb-display.php:674 includes/class-wc-pb-display.php:697
#: includes/class-wc-pb-display.php:1426 includes/class-wc-pb-display.php:1442
msgid "Subtotal"
msgstr "소계"

#: includes/class-wc-pb-display.php:865
msgid "Remove this item"
msgstr "이 항목 제거"

#: includes/class-wc-pb-display.php:1059 includes/class-wc-pb-order.php:1054
msgid "Part of"
msgstr "연결된 번들"

#: includes/class-wc-pb-install.php:103
msgid "Product bundle"
msgstr "제품 번들"

#: includes/class-wc-pb-install.php:563
msgid "Documentation"
msgstr "선적 서류 비치"

#: includes/class-wc-pb-install.php:564
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: includes/class-wc-pb-order.php:389 includes/class-wc-pb-rest-api.php:1167
msgid "The submitted bundle configuration could not be added to this order."
msgstr "제출 된 번들 구성을이 주문에 추가 할 수 없습니다."

#: includes/class-wc-pb-product-prices.php:742
msgid "%1$s <span class=\"bundled_item_price_quantity\">each</span>"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:146
msgid ""
"Single-product details page layout. Applicable for bundle-type products only."
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:152
msgid ""
"Controls the form location of the product in the single-product page. "
"Applicable to bundle-type products."
msgstr "단일 제품 페이지에서 제품의 양식 위치를 제어합니다. 번들 형 제품에 적용됩니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:158
msgid ""
"Controls whether the configuration of this product can be modified from the "
"cart page. Applicable to bundle-type products."
msgstr "이 제품의 구성을 장바구니 페이지에서 수정할 수 있는지 여부를 제어합니다. 번들 형 제품에 적용됩니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:163
msgid "Sold Individually option context. Applicable to bundle-type products."
msgstr "개별 판매 옵션 컨텍스트. 번들형 제품에 적용됩니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:169
msgid ""
"Controls the display of bundle container/child items in cart/order templates."
" Applicable for bundle-type products only."
msgstr "장바구니/결제 템플릿에서 번들 컨테이너/하위 항목의 표시를 제어합니다. 번들형 제품에만 적용됩니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:175
msgid "Min bundle size. Applicable for bundle-type products only."
msgstr "최소 번들 크기. 번들형 제품에만 적용됩니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:180
msgid "Max bundle size. Applicable for bundle-type products only."
msgstr "최대 번들 크기. 번들형 제품에만 적용됩니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:185
msgid "List of product bundle IDs that contain this product."
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:194
msgid ""
"List of bundled items contained in this product. Applicable for bundle-type "
"products only."
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:201 includes/class-wc-pb-rest-api.php:929
msgid "Bundled item ID."
msgstr "번들 항목 ID입니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:207
msgid "Set to true to delete the bundled item with the specified ID."
msgstr "지정된 ID의 번들 항목을 삭제하려면 true로 설정하십시오."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:212 includes/class-wc-pb-rest-api.php:934
msgid "Bundled product ID."
msgstr "번들 제품 ID"

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:217
msgid "Bundled item menu order."
msgstr "번들 항목 메뉴 순서."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:222
msgid "Minimum bundled item quantity."
msgstr "최소 번들 품목 수량."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:227
msgid "Maximum bundled item quantity."
msgstr "최대 번들 품목 수량."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:232
msgid "Default bundled item quantity."
msgstr "기본 번들 품목 수량입니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:237
msgid ""
"Indicates whether the price of this bundled item is added to the base price "
"of the bundle."
msgstr "이 번들 항목의 가격이 번들의 기본 가격에 추가되는지 여부를 나타냅니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:242
msgid ""
"Indicates whether the bundled product is shipped separately from the bundle."
msgstr "번들 제품이 번들과 별도로 배송되는지 여부를 나타냅니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:247
msgid ""
"Indicates whether the title of the bundled product is overridden in front-"
"end and e-mail templates."
msgstr "번들 제품의 제목이 프런트 엔드 및 전자 메일 템플릿에서 무시되는지 여부를 나타냅니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:252 includes/class-wc-pb-rest-api.php:944
msgid ""
"Title of the bundled product to display instead of the original product "
"title, if overridden."
msgstr "재정의 된 경우 원래 제품 제목 대신 표시 할 번들 제품의 제목입니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:257
msgid ""
"Indicates whether the short description of the bundled product is overridden "
"in front-end templates."
msgstr "번들 제품의 간단한 설명이 프런트 엔드 템플릿에서 무시되는지 여부를 나타냅니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:262
msgid ""
"Short description of the bundled product to display instead of the original "
"product short description, if overridden."
msgstr "재정의 된 경우 원래 제품 간단한 설명 대신 표시 할 번들 제품에 대한 간단한 설명입니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:267
msgid "Indicates whether the bundled item is optional."
msgstr "번들 항목이 선택 사항인지 여부를 나타냅니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:272
msgid ""
"Indicates whether the bundled product thumbnail is hidden in the single-"
"product template."
msgstr "번들 제품 축소판이 단일 제품 템플릿에서 숨겨져 있는지 여부를 나타냅니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:277
msgid ""
"Discount applied to the bundled product, applicable when the Priced "
"Individually option is enabled."
msgstr "번들 제품에 적용되는 할인, 개별적으로 가격 책정 옵션이 활성화 된 경우 적용됩니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:282
msgid ""
"Indicates whether variations filtering is active, applicable for variable "
"bundled products only."
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:287
msgid ""
"List of enabled variation IDs, applicable when variations filtering is "
"active."
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:295
msgid ""
"Indicates whether the default variation attribute values are overridden, "
"applicable for variable bundled products only."
msgstr "기본 변형 속성 값이 재정의되는지 여부를 나타내며 가변 번들 제품에만 적용됩니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:300
msgid "Overridden default variation attribute values, if applicable."
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:307
msgid "Attribute ID."
msgstr "속성 ID."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:312
msgid "Attribute name."
msgstr "속성 이름."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:317
msgid "Selected attribute term name."
msgstr "선택한 속성 용어 이름입니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:325
msgid ""
"Indicates whether the bundled product is visible in the single-product "
"template."
msgstr "번들 제품이 단일 제품 템플릿에 표시되는지 여부를 나타냅니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:331
msgid "Indicates whether the bundled product is visible in cart templates."
msgstr "번들 제품이 장바구니 템플릿에 표시되는지 여부를 나타냅니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:337
msgid ""
"Indicates whether the bundled product is visible in order/e-mail templates."
msgstr "번들 제품이 주문 / 이메일 템플릿에 표시되는지 여부를 나타냅니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:343
msgid ""
"Indicates whether the bundled product price is visible in the single-product "
"template, applicable when the Priced Individually option is enabled."
msgstr "개별적으로 가격 책정 옵션이 활성화 된 경우 적용 가능한 단일 제품 템플릿에 번들 제품 가격이 표시되는지 여부를 나타냅니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:349
msgid ""
"Indicates whether the bundled product price is visible in cart templates, "
"applicable when the Priced Individually option is enabled."
msgstr "개별적으로 가격 책정 옵션이 활성화 된 경우 적용 가능한 번들 제품 가격이 카트 템플릿에 표시되는지 여부를 나타냅니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:355
msgid ""
"Indicates whether the bundled product price is visible in order/e-mail "
"templates, applicable when the Priced Individually option is enabled."
msgstr "개별적으로 가격 책정 옵션이 활성화 된 경우 적용 가능한 번들 제품 가격이 주문/이메일 템플릿에 표시되는지 여부를 나타냅니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:361
msgid "Stock status of the bundled item, taking minimum quantity into account."
msgstr "최소 수량을 고려한 번들 항목의 재고 상태입니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:495
msgid "Bundled item ID #%s does not exist in bundle."
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:499
msgid "Bundled product ID undefined."
msgstr "번들 제품 ID가 정의되지 않았습니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:519
msgid "Product ID #%s is invalid."
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:901
msgid ""
"Item ID of parent line item, applicable if the item is part of a Bundle."
msgstr "항목이 번들의 일부인 경우 적용 가능한 상위 광고 항목의 항목 ID입니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:907
msgid ""
"Item IDs of bundled line items, applicable if the item is a Bundle container."
msgstr "항목이 번들 컨테이너인 경우 적용 가능한 번들 광고 항목의 항목 ID입니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:916
msgid ""
"Title of the bundled product to display instead of the original product "
"title."
msgstr "원래 제품 제목 대신 표시 할 번들 제품의 제목입니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:922
msgid ""
"Bundle configuration array. Must be defined when adding a bundle-type line "
"item to an order, to ensure bundled line items are added to the order as "
"well."
msgstr "번들 구성 배열. 번들 유형의 광고 항목을 주문에 추가 할 때 정의되어야 번들된 광고 항목이 주문에 추가됩니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:939
msgid "Chosen bundled item quantity."
msgstr "번들 항목 수량을 선택했습니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:949
msgid ""
"Indicates whether the bundled product is selected. Applicable to optional "
"bundled items."
msgstr "번들 제품이 선택되었는지 여부를 나타냅니다. 옵션 번들 품목에 적용됩니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:954
msgid "Chosen variation ID, if applicable."
msgstr "해당하는 경우 선택한 변형 ID입니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:959
msgid ""
"Chosen variation data to pass into 'WC_Order::add_product', if applicable."
msgstr "해당하는 경우 'WC_Order :: add_product'에 전달할 선택 변형 데이터입니다."

#: includes/class-wc-pb-rest-api.php:964
msgid ""
"Additional arguments to pass into 'WC_Order::add_product', if applicable."
msgstr "해당되는 경우 'WC_Order :: add_product'에 전달할 추가 인수입니다."

#: includes/class-wc-pb-stock-manager.php:233
msgid "Only 1 &quot;%s&quot; may be purchased."
msgstr "\"%s\"는 1개만 구매할 수 있습니다."

#: includes/class-wc-pb-stock-manager.php:251
msgid "&quot;%s&quot; is out of stock."
msgstr "\"%s\"은(는) 재고가 없습니다."

#: includes/class-wc-pb-stock-manager.php:265
msgid "There is not enough stock of &quot;%1$s&quot; (%2$s remaining)."
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-stock-manager.php:285
msgid ""
"There is not enough stock of &quot;%1$s&quot; (%2$s in stock, %3$s in your "
"cart)."
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-stock-manager.php:307
msgid "The product is currently unavailable."
msgstr "현재 제품을 사용할 수 없습니다."

#: includes/class-wc-product-bundle.php:1369
#: tests/unit/test-wc-product-bundle.php:662
msgid "Read more"
msgstr "더 읽어보기"

#: includes/class-wc-product-bundle.php:1374
#: tests/unit/test-wc-product-bundle.php:654
msgid "Select options"
msgstr "옵션 선택"

#: includes/class-wc-product-bundle.php:1376
#: includes/class-wc-product-bundle.php:1391
#: tests/unit/test-wc-product-bundle.php:679
msgid "Add to cart"
msgstr "장바구니에 담기"

#: includes/class-wc-product-bundle.php:1398
msgid "Update Cart"
msgstr "장바구니 업데이트"

#: includes/class-wc-product-bundle.php:2769
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: includes/class-wc-product-bundle.php:2770
msgid "The add-to-cart form is displayed inside the single-product summary."
msgstr "장바구니에 추가 양식은 단일 제품 요약 안에 표시됩니다."

#: includes/class-wc-product-bundle.php:2773
msgid "Before Tabs"
msgstr "탭 전"

#: includes/class-wc-product-bundle.php:2774
msgid ""
"The add-to-cart form is displayed before the single-product tabs. Usually "
"allocates the entire page width for displaying form content. Note that some "
"themes may not support this option."
msgstr ""
"장바구니에 추가 양식은 단일 제품 탭 앞에 표시됩니다. 일반적으로 양식 콘텐츠를 표시하기 위해 전체 페이지 너비를 할당합니다. 일부 "
"테마는 이 옵션을 지원하지 않을 수 있습니다."

#: includes/class-wc-product-bundle.php:2789
msgid "Standard"
msgstr "표준"

#: includes/class-wc-product-bundle.php:2790
msgid "Tabular"
msgstr "표 형식"

#: includes/class-wc-product-bundle.php:2791
msgid "Grid"
msgstr "그리드"

#: includes/class-wc-product-bundle.php:2863
msgid "Grouped"
msgstr "그룹화"

#: includes/class-wc-product-bundle.php:2868
msgid "Flat"
msgstr "플랫"

#: includes/class-wc-product-bundle.php:2873
msgid "None"
msgstr "없음"

#: includes/compatibility/class-wc-pb-compatibility.php:322
msgid "Composite Products"
msgstr "복합 제품"

#: includes/compatibility/class-wc-pb-compatibility.php:323
msgid "WooCommerce Composite Products"
msgstr "우커머스 복합 제품"

#: includes/compatibility/class-wc-pb-compatibility.php:325
#: includes/compatibility/class-wc-pb-compatibility.php:341
#: includes/compatibility/class-wc-pb-compatibility.php:384
msgid ""
"The installed version of <strong>%1$s</strong> is not supported by <strong>"
"Product Bundles</strong>. Please update <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">"
"%3$s</a> to version <strong>%4$s</strong> or higher."
msgstr ""

#: includes/compatibility/class-wc-pb-compatibility.php:338
msgid "Product Add-Ons"
msgstr "제품 추가 기능"

#: includes/compatibility/class-wc-pb-compatibility.php:339
msgid "WooCommerce Product Add-Ons"
msgstr "우커머스 제품 추가 기능"

#: includes/compatibility/class-wc-pb-compatibility.php:349
msgid ""
"The <strong>Tabular Layout</strong> mini-extension has been rolled into "
"<strong>Product Bundles</strong>. Please deactivate and remove the <strong>"
"Product Bundles - Tabular Layout</strong> feature plugin."
msgstr ""

#: includes/compatibility/class-wc-pb-compatibility.php:355
msgid ""
"The <strong>Bundle-Sells</strong> mini-extension has been rolled into "
"<strong>Product Bundles</strong>. Please deactivate and remove the <strong>"
"Product Bundles - Bundle-Sells</strong> feature plugin."
msgstr ""

#: includes/compatibility/class-wc-pb-compatibility.php:361
msgid ""
"The <strong>Min/Max Items</strong> mini-extension has been rolled into "
"<strong>Product Bundles</strong>. Please deactivate and remove the <strong>"
"Product Bundles - Min/Max Items</strong> feature plugin. If you have "
"localized Min/Max Items in your language, please be aware that all "
"localizable strings have been moved into the Product Bundles text domain."
msgstr ""

#: includes/compatibility/class-wc-pb-compatibility.php:370
msgid "Product Bundles - Top Add to Cart Button"
msgstr "제품 번들 - 상단 장바구니에 추가 버튼"

#: includes/compatibility/class-wc-pb-compatibility.php:371
msgid ""
"The installed version of <strong>%1$s</strong> is not supported by <strong>"
"Product Bundles</strong>. Please update <strong>%1$s</strong> to version "
"<strong>%2$s</strong> or higher."
msgstr ""

#: includes/compatibility/class-wc-pb-compatibility.php:382
msgid "Product Bundles - Bulk Discounts"
msgstr "제품 번들 - 대량 할인"

#: includes/compatibility/modules/class-wc-pb-addons-compatibility.php:132
msgid "Disable Add-Ons"
msgstr "애드온 비활성화"

#: includes/compatibility/modules/class-wc-pb-addons-compatibility.php:134
msgid ""
"Check this option to disable any Product Add-Ons associated with this "
"bundled product."
msgstr "이 번들 제품과 관련된 모든 제품 추가 기능을 비활성화하려면 이 옵션을 선택하십시오."

#: includes/compatibility/modules/class-wc-pb-cp-compatibility.php:513
msgid "This item cannot be purchased at the moment."
msgstr "이 항목은 현재 구매할 수 없습니다."

#: includes/compatibility/modules/class-wc-pb-cp-compatibility.php:741
#: includes/compatibility/modules/class-wc-pb-cp-compatibility.php:772
msgid "No selection"
msgstr "선택하지 않음"

#: includes/compatibility/modules/class-wc-pb-cp-compatibility.php:925
msgid "Please check your &quot;%1$s&quot; configuration: %2$s"
msgstr ""

#: includes/compatibility/modules/class-wc-pb-et-compatibility.php:97
msgid "Unavailable when using the Divi builder."
msgstr "Divi 빌더를 사용할 때는 사용할 수 없습니다."

#: includes/compatibility/modules/class-wc-pb-pip-compatibility.php:377
#: includes/compatibility/modules/class-wc-pb-pip-compatibility.php:379
msgid "Packaged in:"
msgstr "포장 :"

#: includes/compatibility/modules/class-wc-pb-subscriptions-compatibility.php:83
msgid ""
"&quot;%1$s&quot; cannot be purchased due to payment gateway restrictions."
msgstr "지불 게이트웨이 제한으로 인해 \"%1$s\"을(를) 구입할 수 없습니다."

#: includes/compatibility/modules/class-wc-pb-wl-compatibility.php:172
#: includes/compatibility/modules/class-wc-pb-wl-compatibility.php:187
msgid "*"
msgstr ""

#: includes/compatibility/modules/class-wc-pb-wl-compatibility.php:172
msgid "For up-to-date pricing details, please add the product to your cart."
msgstr "최신 가격 정보를 보려면 장바구니에 제품을 추가하십시오."

#: includes/modules/bundle-sells/includes/admin/class-wc-pb-bs-admin.php:54
msgid "Bundle-sells"
msgstr "번들 판매"

#: includes/modules/bundle-sells/includes/admin/class-wc-pb-bs-admin.php:73
#: includes/modules/bundle-sells/includes/admin/class-wc-pb-bs-admin.php:76
msgid "Supported product types: Simple, Simple subscription."
msgstr "지원되는 제품 유형 : 단순, 단순 구독."

#: includes/modules/bundle-sells/includes/admin/class-wc-pb-bs-admin.php:73
#: includes/modules/bundle-sells/includes/admin/class-wc-pb-bs-admin.php:76
msgid "Supports Simple products only."
msgstr "단순 제품만 지원합니다."

#: includes/modules/bundle-sells/includes/admin/class-wc-pb-bs-admin.php:74
msgid ""
"Bundle-sells are optional products that can be selected and added to the "
"cart along with this product. %s"
msgstr "번들 판매는 이 제품과 함께 선택하여 장바구니에 추가 할 수있는 선택적 제품입니다. %s"

#: includes/modules/bundle-sells/includes/admin/class-wc-pb-bs-admin.php:83
msgid "Bundle-sells title"
msgstr "번들 판매 제목"

#: includes/modules/bundle-sells/includes/admin/class-wc-pb-bs-admin.php:84
msgid "Text to display above the bundle-sells section."
msgstr "번들 판매 섹션 위에 표시 할 텍스트입니다."

#: includes/modules/bundle-sells/includes/admin/class-wc-pb-bs-admin.php:85
msgid "e.g. \"Frequently Bought Together\""
msgstr ""

#: includes/modules/bundle-sells/includes/admin/class-wc-pb-bs-admin.php:94
msgid "Bundle-sells discount"
msgstr "번들 판매 할인"

#: includes/modules/bundle-sells/includes/admin/class-wc-pb-bs-admin.php:95
msgid "Discount to apply to bundle-sells (%). Accepts values from 0 to 100."
msgstr "번들 판매에 적용 할 할인 (%). 0에서 100까지의 값을 허용합니다."

#: includes/modules/bundle-sells/includes/admin/class-wc-pb-bs-admin.php:149
msgid ""
"Invalid bundle-sells discount value. Please enter a positive number between "
"0-100."
msgstr "번들 판매 할인 값이 잘못되었습니다. 0-100 사이의 양수를 입력하십시오."

#: includes/modules/bundle-sells/includes/class-wc-pb-bs-display.php:234
msgid "Discount"
msgstr "할인"

#: includes/modules/min-max-items/includes/admin/class-wc-pb-mmi-admin.php:55
msgid "Minimum combined quantity of bundled items."
msgstr "번들 항목의 최소 결합 수량입니다."

#: includes/modules/min-max-items/includes/admin/class-wc-pb-mmi-admin.php:65
msgid "Maximum combined quantity of bundled items."
msgstr "번들 항목의 최대 결합 수량입니다."

#: includes/modules/min-max-items/includes/class-wc-pb-mmi-cart.php:79
msgid "&quot;%s&quot; cannot be added to the cart"
msgstr "\"%s\"은(는) 장바구니에 추가 할 수 없습니다."

#: includes/modules/min-max-items/includes/class-wc-pb-mmi-cart.php:83
#: includes/modules/min-max-items/includes/class-wc-pb-mmi-cart.php:145
msgid "please choose 1 item"
msgid_plural "please choose %s items"
msgstr[0] "1개의 항목을 선택하세요."
msgstr[1] ""

#: includes/modules/min-max-items/includes/class-wc-pb-mmi-cart.php:85
#: includes/modules/min-max-items/includes/class-wc-pb-mmi-cart.php:147
msgid "please choose at least 1 item"
msgid_plural "please choose at least %s items"
msgstr[0] "하나 이상의 항목을 선택하십시오."
msgstr[1] ""

#: includes/modules/min-max-items/includes/class-wc-pb-mmi-cart.php:87
#: includes/modules/min-max-items/includes/class-wc-pb-mmi-cart.php:149
msgid "please limit your selection to 1 item"
msgid_plural "please choose up to %s items"
msgstr[0] "선택 항목을 1개로 제한하십시오."
msgstr[1] ""

#: includes/modules/min-max-items/includes/class-wc-pb-mmi-cart.php:91
msgid " (you have chosen 1)"
msgstr "(1개를 선택하셨습니다.)"

#: includes/modules/min-max-items/includes/class-wc-pb-mmi-cart.php:93
msgid " (you have chosen %s)"
msgstr ""

#: includes/modules/min-max-items/includes/class-wc-pb-mmi-cart.php:142
msgid "&quot;%s&quot; cannot be purchased"
msgstr "\"%s\"는 구매할 수 없습니다."

#: includes/modules/min-max-items/includes/class-wc-pb-mmi-display.php:53
msgid "Please choose an item."
msgstr "항목을 선택하십시오."

#: includes/modules/min-max-items/includes/class-wc-pb-mmi-display.php:54
msgid "Please choose 1 item.%s"
msgstr "하나의 항목을 선택하십시오. %s"

#: includes/modules/min-max-items/includes/class-wc-pb-mmi-display.php:55
msgid "Please choose at least 1 item.%s"
msgstr "하나 이상의 항목을 선택하십시오. %s"

#: includes/modules/min-max-items/includes/class-wc-pb-mmi-display.php:56
msgid "Please choose up to 1 item.%s"
msgstr "최대 1개의 항목을 선택하십시오. %s"

#: includes/modules/min-max-items/includes/class-wc-pb-mmi-display.php:57
msgid "Please choose at least %1$s items.%2$s"
msgstr ""

#: includes/modules/min-max-items/includes/class-wc-pb-mmi-display.php:58
msgid "Please choose up to %1$s items.%2$s"
msgstr ""

#: includes/modules/min-max-items/includes/class-wc-pb-mmi-display.php:59
msgid "Please choose %1$s items.%2$s"
msgstr ""

#: includes/modules/min-max-items/includes/class-wc-pb-mmi-display.php:60
msgid "%s items selected"
msgstr "%s 항목 선택"

#: includes/modules/min-max-items/includes/class-wc-pb-mmi-display.php:61
msgid "1 item selected"
msgstr "1개 항목 선택"

#: includes/wc-pb-template-functions.php:101
msgid ""
"The Product Bundles database is updating in the background. During this time,"
" all bundles on your site will be unavailable. If this message persists, "
"please <a href=\"%s\" target=\"_blank\">get in touch</a> with our support "
"team. Note: This message is visible to store managers only."
msgstr ""

#: includes/wc-pb-template-functions.php:103
msgid ""
"&quot;%1$s&quot; is not purchasable just yet. But, fear not &ndash; setting "
"up <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">pricing options</a> only takes a "
"minute! <ul class=\"pb_notice_list\"><li>To give &quot;%1$s&quot; a static "
"base price, navigate to <strong>Product Data > General</strong> and fill in "
"the <strong>Regular Price</strong> field.</li><li>To preserve the prices and "
"taxes of individual bundled products, go to <strong>Product Data > Bundled "
"Products</strong> and enable <strong>Priced Individually</strong> for each "
"bundled product whose price must be preserved.</li></ul>Note: This message "
"is visible to store managers only."
msgstr ""

#: includes/wc-pb-template-functions.php:105
msgid ""
"Please make sure that all products contained in this bundle have a price. "
"WooCommerce does not allow products with a blank price to be purchased. Note:"
" This message is visible to store managers only."
msgstr ""
"이 번들에 포함 된 모든 제품에 가격이 있는지 확인하십시오. 우커머스는 가격이 비어있는 제품을 구매할 수 없습니다. 참고 : 이 메시지는 "
"매장 관리자에게만 표시됩니다."

#: includes/wc-pb-template-functions.php:107
msgid ""
"Please enable <strong>Mixed Checkout</strong> under <strong>WooCommerce > "
"Settings > Subscriptions</strong>. Bundles that contain subscription-type "
"products cannot be purchased when <strong>Mixed Checkout</strong> is "
"disabled. Note: This message is visible to store managers only."
msgstr ""

#: includes/wc-pb-template-functions.php:432
msgid " for %s"
msgstr ""

#: includes/wc-pb-template-functions.php:436
msgid " from %s"
msgstr ""

#: includes/wc-pb-template-functions.php:450
msgid " &quot;%s&quot;"
msgstr " &quot;%s&quot;"

#: includes/wc-pb-template-functions.php:763
msgid "Clear"
msgstr ""

#: templates/single-product/bundled-item-image.php:42
msgid "Bundled product placeholder image"
msgstr "번들 제품 자리표시자 이미지"

#: templates/single-product/bundled-item-optional.php:21
msgid "Add%1$s%2$s%3$s"
msgstr "%1$s%2$s%3$s 추가"

#: templates/single-product/bundled-item-title.php:27
msgid "View product"
msgstr "제품 보기"

#: templates/single-product/bundled-product-unavailable.php:26
msgid "Temporarily unavailable"
msgstr "일시적으로 사용할 수 없음"

#: templates/single-product/bundled-product-variable.php:34
msgid "Required option"
msgstr "필수 옵션"

#: woocommerce-product-bundles.php:187
msgid ""
"WooCommerce Product Bundles requires at least WooCommerce <strong>%s</strong>"
"."
msgstr ""

#: woocommerce-product-bundles.php:195
msgid ""
"WooCommerce Product Bundles requires at least PHP <strong>%1$s</strong>. "
"Learn <a href=\"%2$s\">how to update PHP</a>."
msgstr ""

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WooCommerce Product Bundles"
msgstr "우커머스 제품 번들"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://woocommerce.com/products/product-bundles/"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid "Offer product bundles, bulk discount packages and assembled products."
msgstr "제품 번들, 대량 할인 패키지 및 조립 된 제품을 제공합니다."

#. Author of the plugin/theme
msgid "SomewhereWarm"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://somewherewarm.com/"
msgstr ""

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-ajax.php:428
msgctxt "edit bundle in order: formatted validation message"
msgid "%1$s %2$s"
msgstr ""

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-ajax.php:620
#: includes/admin/class-wc-pb-admin-order.php:174
msgctxt "bundled items stock change note sku with id format"
msgid "%1$s:%2$s"
msgstr ""

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-ajax.php:626
#: includes/admin/class-wc-pb-admin-order.php:187
msgctxt "bundled items stock change note format"
msgid "%1$s (%2$s) &ndash; %3$s"
msgstr ""

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-order.php:179
msgctxt "bundled items stock change note format"
msgid "%1$s (%2$s)"
msgstr ""

#: includes/admin/class-wc-pb-admin-ajax.php:628
msgctxt "bundled items change note format"
msgid "%1$s (%2$s)"
msgstr ""

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1239
msgctxt "bundled product id"
msgid "Item ID: %s"
msgstr ""

#: includes/admin/meta-boxes/class-wc-pb-meta-box-product-data.php:1445
msgctxt "new bundled product button"
msgid "Add Product"
msgstr "제품 추가"

#: includes/admin/meta-boxes/views/html-bundled-product.php:23
msgctxt "bundled product sku"
msgid "SKU: %s"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-display.php:209
msgctxt "\"Total/Subtotal\" string followed by price followed by price suffix"
msgid "%1$s%2$s%3$s"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-display.php:210
msgctxt "Sale/strikeout price"
msgid "<del>%1$s</del> <ins>%2$s</ins>"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-display.php:211
msgctxt "insufficiently stocked items template"
msgid "<p class=\"stock out-of-stock insufficient-stock\">%1$s &rarr; %2$s</p>"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-display.php:212
msgctxt "backordered items template"
msgid "<p class=\"stock available-on-backorder\">%1$s &rarr; %2$s</p>"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-display.php:213
msgctxt "insufficiently stocked item exists template"
msgid "<p class=\"stock out-of-stock insufficient-stock\">%s</p>"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-display.php:214
msgctxt "backordered item exists template"
msgid "<p class=\"stock available-on-backorder\">%s</p>"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-display.php:219
msgctxt "string list item"
msgid "&quot;%s&quot;"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-display.php:220 includes/class-wc-pb-helpers.php:330
msgctxt "string list item separator"
msgid "%1$s, %2$s"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-display.php:221 includes/class-wc-pb-helpers.php:328
msgctxt "string list item last separator"
msgid "%1$s and %2$s"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-display.php:222 includes/class-wc-pb-helpers.php:294
msgctxt "qty string"
msgid " &times; %s"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-display.php:223
msgctxt "suffix"
msgid " &mdash; %s"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-helpers.php:302
msgctxt "suffix"
msgid " &ndash; %s"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-display.php:226
msgctxt "title followed by meta"
msgid "%1$s &ndash; %2$s"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-display.php:227 includes/class-wc-pb-helpers.php:305
msgctxt "title, quantity, price, suffix"
msgid "%1$s%2$s%3$s%4$s"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-display.php:231
#: includes/class-wc-product-bundle.php:1145
msgctxt "subscription price html"
msgid "%1$s,</br>%2$s"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-display.php:232
#: includes/class-wc-product-bundle.php:1140
msgctxt "subscription price html"
msgid "%1$s, and</br>%2$s"
msgstr ""

#: includes/class-wc-product-bundle.php:754
#: includes/class-wc-product-bundle.php:1152
msgctxt "subscription price html"
msgid ""
"%1$s<span class=\"bundled_subscriptions_price_html\"> one time%2$s</span>"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-display.php:674 includes/class-wc-pb-display.php:697
#: includes/class-wc-pb-display.php:1426 includes/class-wc-pb-display.php:1442
msgctxt "bundled product subtotal"
msgid "%1$s: %2$s"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-display.php:942 includes/class-wc-pb-display.php:958
msgctxt "edit in cart link text"
msgid "Edit"
msgstr "번들 제품 수정"

#: includes/class-wc-pb-display.php:943
msgctxt "edit in cart text"
msgid ""
"%1$s<br/><a class=\"edit_bundle_in_cart_text edit_in_cart_text\" rel=\"no-"
"follow\" href=\"%2$s\"><small>%3$s</small></a>"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-display.php:959
msgctxt "edit in cart text"
msgid ""
"%1$s<br/><a class=\"edit_bundle_in_cart_text edit_in_cart_text\" "
"href=\"%2$s\"><small>%3$s</small></a>"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-helpers.php:257
msgctxt "product title followed by meta and sku in parenthesis"
msgid "%1$s &ndash; %2$s (%3$s)"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-helpers.php:259
msgctxt "sku followed by product title and meta"
msgid "%1$s &ndash; %2$s &ndash; %3$s"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-helpers.php:263
msgctxt "product title followed by sku in parenthesis"
msgid "%1$s (%2$s)"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-helpers.php:265
msgctxt "sku followed by product title"
msgid "%1$s &ndash; %2$s"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-helpers.php:269
msgctxt "product title followed by meta in parenthesis"
msgid "%1$s (%2$s)"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-helpers.php:271
msgctxt "product title followed by meta"
msgid "%1$s &ndash; %2$s"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-helpers.php:298
msgctxt "price suffix"
msgid " &ndash; %s"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-order.php:507
msgctxt "bundled order item qty meta key"
msgid "Qty"
msgstr ""

#: includes/class-wc-pb-order.php:513
msgctxt "bundled order item SKU meta key"
msgid "SKU"
msgstr ""

#: includes/class-wc-product-bundle.php:1158
#: includes/class-wc-product-bundle.php:1218
#: includes/class-wc-product-bundle.php:1239
msgctxt "Price range: from"
msgid "%1$s%2$s"
msgstr ""

#: includes/modules/bundle-sells/includes/class-wc-pb-bs-display.php:229
msgctxt "bundle-sell discount"
msgid "%s&#37; (applied by %2$s)"
msgstr ""

#: includes/modules/min-max-items/includes/class-wc-pb-mmi-cart.php:96
msgctxt "add-to-cart validation error: action, resolution, status"
msgid "%1$s &ndash; %2$s%3$s."
msgstr ""

#: includes/modules/min-max-items/includes/class-wc-pb-mmi-cart.php:152
msgctxt "cart validation error: action, resolution"
msgid "%1$s &ndash; %2$s."
msgstr ""

#: includes/modules/min-max-items/includes/class-wc-pb-mmi-display.php:62
msgctxt "validation error status format"
msgid "<span class=\"bundled_items_selection_status\">%s</span>"
msgstr "<span class=\"bundled_items_selection_status\">%s</span>"
